架車停燈位會震

03sienta. 開著冷氣停燈位轉數會跳落200左右
架車跟住會打冷震。震10秒左右 轉數會跳番500咁上下
請問可以巴打可以係邊方面入手

唔係正常？
用緊電

不過200轉。。。 得咩？

震到🤣

有冇check過engine mount同啲杯士？

架車有冇唔夠力？行少個盤？

200到唔死火

最基本就係睇埋熄冷氣既轉數，
然後先知道係車頭定係冷氣問題。

200!? 唔開冷氣都唔得啦。。。

開左冷氣都係待車都係500-600咁上下

熄左冷氣一樣 開左冷氣反而會chok番個轉數 上去

行少個盤係咩意思？

之前換過偈油 洗左蝴蝶掩。好過幾日
又再震過

有幾個可能
1）天風冷氣提升死/積碳
2）打南磨死

另有一個冷門原因係嘩佬就死

換天風

咁多範 其實係咪應該換車？
利申 P仔買黎操車
唔想掉太多錢落架車度

15年車已經唔可以要求太高，
參考樓上一班巴打整多一次，
都唔得就換車吧。

咁搞一搞 大概洗幾錢左右？🙏求意見

好視乎車房去邊度攞貨，15年車可能唔想你太花錢會去劏車場執零件。

剛醒起有次熄左鑰 開住冷氣。玩死左舊電
換左舊新電池 有冇關連

洗maf

剛去車房換左新EGR 都係震.
用番舊的。換左火咀 情況改善左少少 觀察中

偈"等"膠? 由最平既開始逐樣搞慢慢搵原因?